用新Apple ID , 新信用卡 , 買完要比資料 send email比apple?

岩岩落單自取 , 首先打電話 講普通話 講左一陣話對信用卡資料 , cut左佢線
之後send email

之前都冇咁煩.... 有冇手足教路 堅定流

好大機會流
最好去門市confirm下發生咩事

Email address 唔貼，貼D垃圾出黎

但封email 寫岩我個訂單號碼 ....
一陣直接踩場 睇下拎唔拎到貨算

do_not_reply@email.apple.com

你買左幾多部iPhone 先

直接去睇吓拎唔拎到貨啦
無咩理由咁樣樣網上對資料

正常email唔會問你拎完整信用卡號碼
你不如順手check埋一開始落單嗰度係咪真嘅Apple網

iphone 12 周街都有得買....
唔知係咪用新id 新信用卡

關咩事

訂閱報紙時間到了

唔識打過去apple問？

Apple 的電子郵件會主動要求輸入個人資料嗎？

真假電子郵件的差別除了上面那篇細微之處外，Apple 還特別申明所有來自 App Store、iBooks Store、iTunes Store 或 Apple Music 的電子郵件絕對不會要求使用者提供資訊：

社會安全碼（身分證號碼）
母親的本姓
完整信用卡號
信用卡背後末三位數的安全碼

我上年試過

因為billing address 鳩填

7點半取機 一陣再上來report
希望拎到貨

好十月份開始新信用咭如果要綁apple銀行要你Gmail先得

綁你老母就有

咁就屌你老母囉！你開心啦

支那狗收皮啦

睇撚到頭都大埋
乜撚野叫綁apple

你打上800個電話轉真人對話問Apple
問下係咪佢地send俾你啦

原來係堅 唔比取貨 佢建議cut單
又講唔到咩問題
話直接現場買12 咪又係用同一張信用卡
已家仲要等退款

由一開始已經中伏

炒家?聽講同一張卡炒10幾20部機先出現

咁係咩事

條友叫茂利

假架， 唔好send 任何資料！

係真嘅。。。我試過一次

總結一下: 佢話係抽查 (可能我開新apple ID + 新信用卡比錢 10分鍾做齊)
付款完, 5分鐘打電話 講普通話 話係aos員工
核對資料 傾左一陣 講到信用卡 我即cut線
1分鐘後 send email
再到門市取 , 訂單仲係處理中 職員唔知封email, 叫我打上客服
客服話要交資料 唔肯比既 就建議"免費取消訂單"
叫我現場買, 真係痴撚線 谷住取消
垃圾apple當自己銀行呀 !? 要我比月結單資料 傻撚左!?

一向當香港人係狗

我買個陣已經約左今晚去門市 即場問完 冇個識
叫我自己打客服

堅㗎 唔好fake 樓主啦
樓主唔send apple 會自動cut 單

我諗佢都係驚你盗用人信用卡啫，想確保番你係信用卡持有人，你證明到信用上個名同你個名一樣應該ok

咁不如AOS汁左去 全部現場買
抽查

假?

FYI

所有非官方渠道要求你比信用卡資料基本上一定係詐騙
你如果唔介意送錢俾人
不妨考慮下直接過數比我

成班唔睇? 講左係真 , 現場取機 幫我打比官方客服
當然我更係唔比 佢係電話到幫我cut單 我冇禁到制

點證明係堅，香港Apple Store 唔同新加坡亞太區總部wo。

門市職員check到 訂單今晚取 不過唔知點解仲係處理中
幫我打埋電話800908988
好撚串咁話唔比資料就取消單 叫我即場買
成件事損失就係信用卡退款 當我黑仔 比人抽查

我收到order process 個email 係

order_acknowledgment@orders.apple.com

最重要係唔應該亂咁send 文件俾人， 你唔知佢係真定假， 邏輯上你俾錢買嘢冇理由要你身分證/ 銀行證明

佢叫你send去個email@apple.com，應該真
似係防欺詐果d，因為你新id
不過我都係第一次見有d咁既野

真,消費者買野最多俾身份證對名
仲要係即場對完就收返埋果隻
又要SEND COPY又點
APPLE屌你老母啦

個別事件姐
Apple 垃圾你咪又係照用

米煩啦

信唔過米唔好online 買囉

等到walk in直接係門市買就最安全

利申:等緊mini walk in

下個星期實有啦，mini巨貨

蘋果知你一定同佢買，當d客係狗咁撚

amazon見你新ac新卡都會問你拎資料啦...ac太fresh好易trigger到要人手check

同埋佢都只係叫你比d佢已有既資料(billing address, name, card no)去verify返個purchase真係本人做或者authorized, 講都明叫如果你驚就del左d敏感資訊

怕咪現場買/send email去apple問

2020仲有人中釣魚